［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

唔好塞機場阻住人哋返英國啦

試下行水路

lol

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

on9 唔同意見就po人上黎

冇問題呀 笑鳩你地廢咋嘛
塞個機場都唔掂仲話光復香港

第一日上連登？
叫你班懶撚塞機場呀

好心你冇咩做就讀吓書識吓女啦 好過收政府錢上黎分化

sor

屌藍絲都分化俾$0.5你

今日有冇出去呀
光復香港靠鍵盤？垃撚圾

推922機場和你塞

多謝

死傻仔咪玩啦 咪都鋪上黎 小小唔同意見就公審啊？

我絲嚟
連登真係好多五毛
一個post引曬上水

你係佢啲friend?咁幫住佢呀

死大陸仔 翻大陸聽人淫叫啦

pp

佢喺swansea啲friend都差唔多grad曬 鬼叫人地repeat咩藍絲係垃圾啲
當佢狗仔女 得閒貼吓街招啦